緊急法係幫緊我地攬炒 搞機場都係想攬炒 依家仲要政府自投羅網 你地何需憂慮

認真佢連緊急法都未必推到 何況蒙面法(立左都無人理啦 你去爆格會唔會因為怕比人告蒙面法而唔帶面具呀?)

同埋即使佢出緊急法 我就真係唔驚 咩都無 爛命一條
最驚係香港D公司 同權貴仲有支那D走資有錢佬
因為緊急法係無限期進行 = 政府想抄你家就抄你家 唔需要有原因
你地成日講個D 咩江派習派 你地不如估下佢地會點仲好

我就支持攬炒ga 緊急法立到你就快d立 唔好拖拉咁耐
我地搞機場都係想香港攬炒姐
緊急法簡直係完美推行攬炒

BTW 我打賭林奠會連緊急法條鼻毛都店唔到 香港有d人唔會比佢過

係就快啦

咁送中都係攬炒，係咪要支持？

暴動罪同蒙面罪罪成同期執行
真係好有阻嚇力

宜家突然覺得係添

咁又唔同 送左中真係會萬劫不復
同當時根本大部份人包括商家佬都未醒覺
但緊急法可以一巴打醒埋香港班仲攬政府的有錢佬

根本惡法就係惡法，
係唔合理就要反，
緊急法萬劫不復，所有侵犯自由民主嘅都係萬劫不復

緊急法係攬炒必勝法 港獨之母做的野你唔明架啦